見紅日改得咁開心，講一個暗戀嘅故仔

*日夜跪拜 天賜良緣
二月十四 跟你團圓
若是共你 相愛互對 十年未厭倦
未能在一起 夜中偷想你
盼有日 鮮花百萬來贈你*

repeat*

天天出街 偷偷摸摸 怕你看到我
從何時 每次到你課室經過 動靜極怯懦
擰轉頭 結果出差錯
跌倒了 幾多手足落力大聲恥笑我

今天終於 打起煲呔 我要豁出去!
球場前 說我愛你 但你一句毒就是有罪
又窮又樣衰 自尊都粉碎
這裂痕 今生我如何面對

@密友都 一雙一對
只得我孤單身影落寞地盼望和誰
在拍拖 朝朝相對
只恐怕這個希冀如落花 破碎得乾脆 woo o woo o~~@

#二月十四 相愛無期
二月十四 飄渺迷離
二月十四 跟我極遠 沒情沒趣地
獨留在屋企 隨便睇齣戲
卻發現 心中永未忘掉你#

專心溫書 kong U first hon 絕對無花假
閒聊時 發覺戰友 個個一對 我並沒說話
是處男 又有咩可怕
到工作 俾啲心機 亦是幸福在萌芽

天天ot 升職加薪 與顧客苦鬥
回頭時 我卻發覺 已經升到 二萬又五舊
為何仍單身 哪邊出差錯?
我發現 高登理論原是錯

repeat#

第二段純粹惡搞下 未必個個字啱音(幸福已經唔啱 )

希望大家會鍾意

今次個標題唔夠吸引

唔識做標題黨

幾好，岩音，有創意，可以夾下人唱出來
情人節加油

始終唔夠原po搶fo
雖然果度我都有份玩